肥婆=on9

肥婆on99

55##fatc

見一個扑一個

死肥婆，行路都噪過人

fatc

死肥閪

狗也不屌

屌佢啲icon又唔係靚
擺埋落去做乜9##fatc

點一點美極 又係一條好漢

肥婆仆街死

肥婆=on9

你以為自己係女神呀？

##fatc

##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc fatc

##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc

辛苦了fatc

fatc fatc fatc fatc

##fatc ##fatc 做咩話我

肥婆都扑啦
有冇咁餓

個腦唔好成日諗埋啲鹹濕嘢

不撚之所謂

吹呀？on9

食撚死你呀！肥閪

Push

愛你老母呀！肥閪

走啦！肥婆

肥婆on撚9

肥婆收皮！

[black]吸撚曬d氧氣 其他人唔洗吸啦！自撚私 [/black]

我都唔想架

肥閪

收皮啦！好冇？

我會減肥架啦

收皮啦！三分鐘熱度

##fatc ##fatc

肥婆！收皮啦！

愛脂肪啦你！

你憑咩？笑撚死人咩！你呢d垃圾肥婆，狗都唔撚屌啦！

##fatc ##fatc fatc ##fatc fatc

屌鳩你呢d死肥婆lol
Btw 垃圾得過你留名都無耐性同唔撚識，仲要on99咁入黎比人串 笑撚死人咩，所以話肥婆真係on9

點解樓主咁憎我地

你冇資格知

話人on9 成撚日屌你老母留名咪重on9
fatc fatc fatc

##fatc ##fatc

點都好過你地肥婆啦！ 又臭，又阻撚住曬，又要自信......屌，講撚到想嘔

嗯fatc

嗯你老母，廢閪